歡迎光臨失眠論壇

點樣可以發個烏托邦夢減壓

擺低手機

咩叫烏托邦夢

忌無張

岩岩落機

温書温到而家呀屌你

DSE?

古時由右邊讀起

唔係上至下咩
粵語殘片先右至左

有無人明好想訓但又訓唔著嘅感覺
明明合埋左眼好耐都未訓著到
但打開眼已經過左兩個鐘以為自己訓左咁
唔知點形容 總之我真係好眼訓好想訓呀

訓唔到天都光

早醒算唔算?